仲係現場的朋友麻煩入一入來!!

唔啱聽嘅說話我都要講：

請立即停止封路！！！

第一：
你們有冇諗過以你們依家嘅人數同埋資源，你們唔係以為可以守到聽朝嗎？？
612當時咁多人手物資都守唔著，如果依家黑警一收到指令做野，你們已經收哂皮！！

第二：
承接黑警問題，你們依家咁封路法，擺明就係俾黑警有位入啦！！

大佬啊，唔係叫你們唔留守，而係留守都有好多方法架，例如去聽下牧師講道同埋唱下聖詩，想像下如果你唱聖詩時俾黑警武力清場時，社會上的輿論壓力去咗邊一邊啊？？？還是你依家因為封路而俾黑警清場好啊？？

你們咁樣做係破壞緊今日200萬人企出來的努力！！

仲有去唱詩同聽道嘅人，麻煩請你們真係認真參與，啲基督徒同牧師係真心企出來，唔係俾你們利用！！！

推

請幫手推

睇唔過眼

兄弟爬山，各自努力
衝與唔衝，做與唔做
自己決定，自己承擔
同為義士，祝你成功
篤灰割蓆，絕對不做

係草地訓緊教

我唔撚明喎
而家咁少人，佈防線有扣問題？
你叫人唔好封路，因為你覺得守唔到聽朝？

有機會就勸下其他人

封路嘅意義係？

基本原則：
日頭先去「示威」，夜晚就和理非

我個人意見：
1.）敵不動，我不動
政府暫緩可能係十日八日，但亦都有可能係十個月八個月，參考2014雨革，佔領冇乜可能維持到咁耐，不如大家先休息一下，等他朝政府真係想再推出，泛見議員一定會事先被通知，佢哋會再發動群眾運動，到時再出手都未遲
（呢個亦都可以視為解決成個問題嘅方法）

2.）都係嗰句，「一個冇人冇會開嘅立法會你衝嚟有乜意義姐？」雖然呢句係由一哥講出嚟但我覺得係有道理，值得花時間諗下

我係唔想再有義士要白白犧牲，大家呢排受過太多肉體同精神上嘅傷害啦，我希望大家可以休息返陣，當前局勢下我希望「留得青山在」係最好嘅結局

【注意！注意！】準備好捨身衝擊嘅人入嚟睇下先（好重要）

呢個係最好做法，法例上啲狗無權阻止露宿者

push

又比位人入
有冇新d既理由

最好可以自己承擔

你覺得聽朝出嚟嘅人數攞唔到條路？

起碼死差佬清場可以拖住一陣
等到聽朝又有人黎支援
而家係守又唔係攻，我真係諗唔到有乜問題

設防姐，做咩撚野姐？

你明唔明啊？你們目標係留守係到啊！！！
你係到唱聖詩同聽道，警察有位入你？黑警郁你前都要諗下會唔會搞到班牧師啦！

依家去封路就俾咗黑警有個籍口清場囉！！

麻煩推下，雖然唔知來不來得切！！！

on9，佢清你路就梗，一陣佢5點清，搞咁多無謂嘢只會害死瞓行人路草地嘅巴打

幫推

封路，絕對唔明就問題
一路係草地瞓覺等警犬聽朝入嚟將我哋一網打盡？
你覺得冇掩雞籠會好咩？

封路已經係一個問題！！！！

各有各做
不散
去咗邊

痴線 到依家仲有人信黑警會依法辦事
大佬啊你唔好咁癲啦
又比位人入？

比位黑警入有咩問題? 驚佢繼續縮唔出黎tim
又唔係主動衝擊 設立防線都唔得?
又冇左道德高地? 個高地就黎喜馬拉雅山咁高la

「屌你老母」中共最叻就係滲透分化聽清楚啊仆街

黑警清場要藉口嫁咩

兄弟爬山 各自修行[/black]

成員A: 不如我哋今晚喺度留守佔領，爭取我哋想要嘅嘢

成員B：和理地繼續用輿論比壓力政府，再發起行動再繼續上街再要求撤回條例，適放當日被捕人士。

兩樣嘢如果團結嘅話一齊做［同一樣野］邊一邊都會成功

但係如果我係中共我要分化你哋：大家嘅行動嘅反方向，大家諗清楚
我發夢識一個江湖大哥中聯辦會俾錢佢哋叫啲古惑仔做嘢大家見到邊一班人係少部份？

又或者個江湖大哥吹水

少部份個班人真係義士，我哋要做嘅嘢就係一齊去幫佢哋手，佔領但係製造輿論俾警察攻擊獲得民意，有民意先有民主。

好中立但係大家諗清楚要鬼就一齊做鬼
簡單講要

團結

如果嗰班少部份嘅係義士又或者鬼

我哋一大班學生咁樣應該和平咁樣叫佢哋離開 製造輿論？

如果對方真係收到錢佢哋嘅表現應該會唔合作但係我哋係一班年輕人學生咁樣表現出媒體 真係收錢做嘢係呢一班人？

又或者佢哋肯合作離開，佢哋就真係義士。

總之我唔係話邊邊係鬼

但係一定要團結唔好俾人滲透成功。
依家真係好多分化嘅文章情況好危險

方向正確

宗教集會 點解會比人一網打盡

又黎勇武／前線係鬼論

蠢就係你最大嘅問題
大局呢？香港嘅命運掌握係台灣嗰邊
你佔幾多地方幾多日都唔會動搖淋病
佔中都無用啦
我地要嘅係表現出今日嘅理性同和平
我地嘅努力由外界間接比政府嘅壓力先最大
定係想黑警一早清場？

推推推推推推推推推推推！！！

唔使勞氣既 要衝既巴打請睇睇

首先我係唔反對你衝既

但係你衝黎有咩意義？為乜野？

救被捕義士？林鄭下台？
而家夜晚小貓三四隻 你又無咁大影響力wo

威囉！英雄主義囉！
同上啦，你而家做既野wfc

純粹阻撚住d人返工！爽囉！
屌你仲on9，先擺得幾隻馬係到
拆左佢都係十零分鐘既事啦

咁結論你又可以得到d咩？

不如聚集大家既力量啦，加油

似乎有人唔係好明白比位黑警入有咩問題

係啊黑警叫得明黑警，就當然係唔會按章辦事啦，依家問題係比出面嘅市民睇啊！！！

你們主動設立防線，黑警就可以同市民講因為你們違法想佔領，所以至武力清你場！！

但你諗下你係到乖乖參與宗教集會，但黑警過來武力清你場，出面啲市民會點睇啊？正如我之前講啦，黑警都要好小心處理至得。

鬼 or 勇武+蠢
自己揀

你肯定清場之前可以有足夠嘅人支援？
佢地鐵頭班車之前清可以有邊個黎支援？

米比位d狗入呢個point好重要！！！！

係咁話有位入有位入
屌你老味啲死警犬要清，點都清到啦，而家係佢地清果陣多重保障有咩問題？
下下都話人係鬼係ON9係曬氣 。
而家有冇人拎住磚頭追住警犬呀？

睇清楚啦

似乎有人唔係好明白比位黑警入有咩問題

係啊黑警叫得明黑警，就當然係唔會按章辦事啦，依家問題係比出面嘅市民睇啊！！！

你們主動設立防線，黑警就可以同市民講因為你們違法想佔領，所以至武力清你場！！

但你諗下你係到乖乖參與宗教集會，但黑警過來武力清你場，出面啲市民會點睇啊？正如我之前講啦，黑警都要好小心處理至得。

想問下點解你會覺得和平理性外國就會支持你

人地只會覺得你哋唔敢付出 唔敢流血
代表都唔係爭取緊啲咩重要嘢啫
因為你爭取緊嘅嘢唔值得你自己去冒險呀嘛
即係無咩大不了啦
係重要嘅話就唔會二百萬人行完
一啲成果都無就全部人返屋企啦

啲黑警真係多得你呢啲無知
你同佢地斗 有咩用
換到咩？
自己反而招來一大堆漏洞比人攻擊

[重要必睇]如何防止今次抗爭變成雨傘2.0, 魚革2.0

有無諗過只要存在就係有位俾黑警入？
除咗嗰幾位牧師，老老實實個個都有危險㗎
阻一阻佢哋，俾時間啲要人保護嘅走先，捱得嘅巴打都有時間上齊裝備準備好先啦

諗清楚國際嘅示威標準係點先啦，唔主動衝加拍住片證明，已經企哂夠高嘅地㗎啦！
而家唔止要做俾人睇，仲要保障好越少人有機會受傷越好呀！

依家有衝？
整road block 咋喎

米分化 佢地唔係蠢
只係有部分人被煽動

巴打已經改緊佢個罐頭文
唔洗勞氣！！佢打錯姐

每次抗爭都係同人鬥 比緊位人入架啦大佬
和理非遊行都要佢地開路 咁又比位人入？

草地無權拉你，露宿者唔撚得？

主動設立防線
名正言順入你位！

612要阻開會前一晚都未未洗訓街佔馬路啦
聽日又冇會開 得民陣集會 都唔知訓街嚟做咩

你無拎 唔代表無其他人拎
唔代表黑警唔會偷偷擺係度屈你地拎磚？
究竟明唔明點解唔好製造痛腳

唔洗講咁多
Show Blocked User - 永不獨行

好撚心啦，要做大戲都做完，和理非／溫和派可以退場啦。

違法佔領呢個POINT，如果係合法，咁應該一早全部番屋企訓教啦？

訓教又合法？

下下係到話黑警用咩理由清場，次撚次都係想清就清啦

設防線同又唔撚係沖，咁都唔撚俾？ 真係好撚嬲

夢見黑警最鍾意老屈你就有籍口 仲係有人唔化，
同埋夢中佈防d人出發點都係保護自己，但如果形勢嚴峻，我朋友建議佢地就應該散水啦，保護自己免受傷害

夢見成日聽到個句：兄弟爬出各有各做，互相尊重，不篤灰，相信前線，相信大家

佔領消磨士氣得嚟又積民怨，麻煩各位諗清楚先唔好再好似五年前咁

無人唔俾你流血，但都要有意思㗎，三更半夜

係囉
中信有不反對掟煙又點計？
佢要搞你根本唔洗excuse
明未？

定你係鍵戰 冇出過黎
笑

起路障 > 黑警話你暴徒清場 > 示威者抵死
乜都唔做 > 黑警清場 > 違法打壓宗教集會 > 黑驚仆街
我想講嘅係令民憤傾向黑警
我地遲啲衝擊得到嘅民意支持會大增
因為民憤本身集中喺黑警
但只要對示威者嘅民憤夠大
我地做乜港豬都只會話我地搞事

6月9號 同樣出去佔龍和 結果就變成358人被困灣仔警署門口
6月11號 個個剩係唱聖詩拖住 挨到第二日召集哂D勇武義士出黎
有哂事例 點解唔參考下

你估我好想咁樣形容佢地

樓主啲留言，複製貼上回復 仲撚鬼

早兩日 成d基督教徒唱聖詩 的確差佬係無清埸啵
再加上 比你衝左入立法會咁又點？ 當屋企住？ 然後呢？

留咩血呀
整road block 咋
有話死守咩

再佔領嚟做乜，大家明明記得五年前嘅民意點樣逆轉

兄弟爬山，各自努力

點都好，各自努力，今次勇武唔好再屌掌聲唱歌，和平理性都唔好屌人破壞成果。

特別係今次，100萬激起勇武復活出動，4萬勇武+烈士激起200萬人，大家互相！

唔該

兄弟爬山！！！

又搞笑 到底有幾多人唔知6月11號冇set防
班黑警都想清場

69俾晒位走，困晒喺警署門口嘅全部係為佔而佔嘅，中間不知幾多人走晒入內街真正be water

真心我係希望你們係可以留守到，所以我至開依個po，你們堅持要硬碰硬嘅，我冇說話好講，但我可以好肯定一樣野今日企出來的200萬市民，絕對唔希望係見到被警察有充足理由去武力清場作結！！！

我係怕你睇唔到咋

啲分化撚真係好閪煩
都唔知有冇出過黎
現場咁撚和平 根本就係佢哋喺度散播流言
講到好似個個都想打交咁

抗爭睇時機 聽日有會開？無
依家夠人？唔夠
你覺得警犬唔會清場？
笑話，最多比你玩到天光前
有勇無謀 出師無名 破綻百出

你哋搞乜都好，唔好害到嗰啲無俾籍口狗扑嘅最後係佢哋俾狗扑晒就得

仲喺現場 目測得嗰幾百人
硬碰硬係輸梗 我已經同身邊嘅人講好真係唔好亂黎 有乜留返天光先

唔係我左膠
但香港嘅現況就係多港豬
要成功得到民意支持唔係話你為左爭取公義就得
好撚多港豬唔撚會明
而家可以繼續減少示威者嘅反對聲音
增加對黑警嘅反對聲音
對我地越有利
我係咁理解

有不反對掟煙你有機會清算
佢冇啦啦搞你其他市民都會明
但你搬左水馬 佢地有籍口清你場
上左年紀既好多都信
所以你俾位佢地入
真係會影響到唔少上左年紀既人點睇
你講到幾勇武都好 冇左一班和理派
今日可能五十萬都冇

可唔可以停止鬼論

無啦啦守咩 啲狗要衝 咪頂得幾秒

本身瞓公園個啲都會畀人趕㗎啦
黑警出手嘅話根本點都要走

25xxx序號
分明係鬼

而家係和理非嘅回合！！

唱歌嘅時候就係夜晚

衝嘅時候就係日頭

唔放火就咩都得

我怕依家啲狗根本開開心心食花生睇我地自己分化同分裂
依家香港人一定要夠齊心夠團結
好難控制鬼唔鬼 好難控制每個人啲行動 個個意向唔同
只好求每個留守巴絲一定要留意附近情況先 照顧自己安危先

仲有69半夜比狗圍果班咁快冇人記得？

可能不切實際，我建議全場立即走再一起去參與祈禱會，警察問封路嘅事，一慨不理！

到底有邊個想衝啊屌你老母
打撚夠稻草人未

開到呢啲Pope 肯定係冇撚出過黎嘅人一係就係鬼

無勇武 612已經過咗法案
仲有得畀你哋出嚟遊行?

前線／勇武想佈防保護自己友，就算只係爭取多少少時間走佬都叫幫到手，咁都要俾鍵線批鬥。
真係睇唔撚過眼，屌撚曬你地老母

乖乖地休息 有記者影住 啲狗點清你地

#256937

仲係現場，叫走左大部分人，包括龍和道果班，D野等狗狗拆

得閒睇下新聞
睇下黑警點屈得就屈
你又知其他警察點籌備？黑警打交幾時唔係話打就打 一秒前和平 一收到命令即刻清場啦

我覺得無出過黎多
屌 吹到一起roadblock就有藉口比人清埸
14年都無人講呢啲講on9野

Push

破乜撚野壞啊
又捉鬼
佢地中意佔咪佔囉
一定守唔到架咩

咁你又知？
你有針係入面？

我就係因為反送中至開ac，咁都要被你當作鬼，如果我係鬼啊見到你不知幾開心，因為你就係最分化果個！

發夢夢到2點有鬼大叫full gear上緊黎 4點又叫full gear上緊黎 5點半真係兩邊夾攻
冇聖詩班擋住 收撚哂皮

我喺現場
唔喺龍和但有留意嗰邊
而家乜柒事都無搞
呢個情況比狗掃嘅係狗錯 唔係我地錯
唔好連思路都比狗誤導埋

好！Respect!

發夢telegram之前都成日叫人衝添
大家小心啦總之

咁勇武都要睇時候加
就係危急既時候先可以出
一係就要有人lead
唔通佢一日唔講撒就日日都搵人死守咩
日日勇都會冇左大部分和理派既心

大家都係想件事好，其實好多都明，好好彩有人同我一齊講，得我一個應該收左皮

小朋友 係咪下下都要人地馬上回應你啊？
你啊媽都唔會下下馬上回應你啦！
每個計劃都要周詳考慮。
唔係下下衝嫁

依個時候最重要係頭腦清晰！

推, 唔好再嘈, 冇人話任何人係鬼

事實上 佢要搞鳩你嘅 你企係度佢都打柒你
成班小朋友中二病上腦 見人講佢又講 想呃正皮 做軍事

正解
總之大家一齊努力
不受傷 不被捕
okay？

最緊要
要留守嘅就去join宗教集會
水馬set左就set左
已經比黑警拍低左
而家拎走都冇用
要比人屈就唯有直接話唔知咩事
真係清場嘅黑警就係打壓宗教集會
理虧嘅一定係黑警

咪撚再打稻草人
依家根本就無人衝
起個road block 算係衝?
咁就已經要畀人批鬥係鬼
對班義士公平咩

岩丫，跟本沒人係鬼，只係沒大台，冇人講翻個實際情況，溝通難D，其實肯傾肯講全部都肯同你研究，起碼呢個係我實際經驗

你係咪係現場啊 細佬
一句講曬
邊度有衝突啊？
早d訓啊 聽日返學啊

講得好，依家4點，根據上次經驗，黑警一定5點左右開始清場，到時最重要所有人聚埋一齊！

啲狗打你拉埋你你之後可以做乜？件事全世界都睇住，雜種咁白痴再反口？以後仲有好多塲仗要打，要靠你哋，先番屋企休息，有需要再出黎，好過頂落去俾人造新聞，俾狗咬再拉九埋!

你唔係鬼就咪用新ac 啦，柒頭

勇武今晚自己小心
唔想小個兄弟
聽日黎接手

睇鄭松泰 同立場新聞直播 澄清左 義士黎 淨係起野 唔會沖

你天真到我唔知點應你好

anw 唔係現場嘅可以開直播睇下 ^^
足不出戶都能知天下事 唔好搞到自己on99比人笑

進可攻退可守 相信現場手足
勿割蓆 敵暗我明

大家咁著緊不如幫下小弟手一齊搵傳媒議員
叫佢地用身份去查醫院出賣病人資料俾警方既事
有11個示威者係醫院俾人拉左

最緊要不受傷不被捕
令民意一直喺示威者呢邊
義士要加油

g持
早d訓啦 聽日黎接班

Agree

我再講一次，我係為左今次反送中至開ac，你覺得我ac新就係鬼，我無計，我剩係想理性解釋番個情況同埋建議俾依家留守嘅人聽

而家唔係講緊連登仔點睇你
你地自己去蘋果直播睇下啲人啲留言！
今時唔同往日
已經過左勇武階段
而家已經係國際焦點
行錯一步 一切努力前功盡棄
大家都想件事好

你個大局早就係五年前證明左係無用
今晚只要大家唔好衝擊狗隻，佢地強行清場只會比鏡頭影低，比到所有香港人睇到究竟政府係幾咁無理同殘暴，聽日先會有更多人出嚟，到時要衝或者其它行動先至會夠人去支持。

靠自己喇香港人！團結！

加州

我諗大家真係搞清楚少少野好
個政府已經係無恥到做嘢根本唔需要搵藉口
唔好ff喇

求下大家幫下手

好

屌我都唔知點應你
總之上左年紀既就都係和平行先
你set左水馬佢地就會認為你想搞事
我地唔可以冇左班和平派
明唔明

咁就好，兄弟爬山唔該

pish

好重要，大家留意，真心！

呢場仗要小心打！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

一人少句啦
夜喇
大家手法/意見唔同
我都應該尊重你
唔好意思 頭先語氣重咗
但你要明白 成日話人係鬼 真係對前線好唔公平

黃子華：樹大有枯枝，人多有白痴

我都冇話人鬼
你都早啲訓啦

我真係唔知6月12龍和清場果陣你發夢有冇見到
啲狗想清場，係會跟隊型
啲水馬絕對係可以拖到，就算唔耐，都起碼可以有時間慢慢退後
明明睇LIVE咁和平，連松泰都幫手喺龍和前線叫佢地各自努力
呢個POST除左分化，屌柒前線之外，我諗唔到有咩用
講到明：兄弟爬山各自努力
好心啦 自己唔做唔緊要，唔俾人做又要割席

係咩
我覺得真正唔可以無咗嘅係set road block 嘅前排勇士
人地出咗嚟咁多人畀人打撚咗咁多鑊
依家都仲為咗保護你哋和理非出嚟起路障
但係就要畀你哋屌係鬼
你估下下次仲有邊個幫你哋做前線

如果真係咁佢得罪嘅係一個宗教
真係衝佢老母都得喇

不過如果剩係用水馬果d set防線, 之係狗開始清場, 應該唔會引起d咩大既負面輿論既, 對果200萬既功勞冇咩影響, 唔衝就得, 未係時候衝

清鳩你要理由咩？
又黎雨傘爭取一條毛

有道理 所以唔好再分化
今晚冇人想進攻
前線手足唔係傻加 相信隊友

[我求下大家] 呢個時間唔好篤灰 分化 割蓆 聽一聽我既肺腑之言
第二，而家在場既兄弟，各自爬山，有唱聖詩，有靜坐，有整road block，大家都無錯，因為我地而家係進行緊不合作運動，聽日我都相信會有不少人罷工罷課，一條龍和道唔會影響到全港人返唔到工，點影響都唔夠佔領地鐵影響大，佔領地鐵都無引起咁大既回響，一條龍和道可以做到啲咩？反正而家義士努力整緊road block，等聽日唔好咁多車亂駛入黎，唔洗又麻煩啲司機唔出唔入咁，早啲話比人知，聽日唔好行入黎行第到，反而仲有作用，所以兄弟各自爬山！！

兄弟爬山 各有各做
批評好易
但你又唔係諸葛亮
你點解覺得你個套一定啱
每個人記住呢點就唔會咁易比人分化
無方法係一定得, 無方法係一定唔得
呢樣唔通就再試過
抗爭本來就係漫長同痛苦, 無速食！
總之一致槍口向外
不篤灰 不割席！

重有冇龍和道直播睇?
or有冇人分享"夢境"?

起水馬有咩問題
又唔係守
現場見到大把人返完地盤
都返入政總
佢地又唔係守
水馬最起碼拖到警車

太緊張同有潔癖喇
而家班人只係set roadblock設防
想保護班基督徒多一秒得一秒
目的就係咁

話怕有人有口實 外國傳媒唔再支持果d
如果係因為整左road block所以外國傳媒唔再支持
我諗誇張左少少
外國人見你唔燒車已經覺得你係全世界最撚克制
唔駛擔心個road block.......

鄭松泰 直播

屌，你唔整防線清場d護犬主人都唔幫警犬啦。但你而加又要比位人清你，d護太咪又覺得佢地無錯

而家感覺上好似重演5年前龍和道咁

我只係話你勇都要睇時候
今日宗教集會唔會俾人清場既無需要再起roadblock
何況我冇話佢地係鬼
只係有啲多餘姐

我從來都無講過佢地係鬼，但佢地依家咁樣做係對件事無太大幫助同埋有太多破綻，上面有人講到612路障係可以拖到啊，但你又唔諗下當時有幾多人手，同你依家比起呢？

依家有個祈禱會唔洗點用力，行過去就坐底就得，黑警又頭痕，何樂而不為呢？

佢好似走咗去第二度

老老豆豆 我都覺 所以我冇參與 但唔代表我可以指責佢....自由意志啦

唔影響你咪得
知唔知咩叫各有各做
出面幾十個post 捉鬼呀
屌

老實講, 拖乜鬼, d狗清梗路障果陣就企係度, 後等班狗清完推進過黎, d人先會開始後退

黃子華：歷史係無任何教育意義

驚聽日唔夠人仲好喇

不過少少少少幫助就一定有

個POST主旨:左膠清路障

夜晚就全部新post都上熱門加啦
冷靜啲早啲訓

起個road block都會有位俾人入?

會
畀位分化撚同捉鬼撚入

發夢有人叫我地去立法會

好重要，大家留意，真心！求大家最少睇第一個post

呢場仗要小心打！我覺得呢位巴打分析得好到位！

[文長，文宣]分析中央打法已經開始由明轉暗

為防被抹黑 同商討下一步行動 我建議揾民陣宣佈"暫休"

收皮啦黑警

發夢見到啲黑警係度錄緊嘢

多得你地 黑警有野錄